人民日報：影響香港的外部勢力就是台灣

隸屬人民日報海外版的微信公眾號「俠客島」，星期五發表了一篇題名「究竟哪些『外部勢力』在攪亂香港」的評論文章，文章中所稱的「外部勢力」，就是指美國與台灣，並且把香港對北京的不滿情緒，轉移到「顏色革命」上。
文章指出，先前，香港前政務司司長陳方安生等香港反對派人士，今年三月到美國，與美國副總統彭斯及美國國安會官員開會，討論香港內部問題；此外，香港泛民派人士李柱銘、李卓人及羅冠聰等，也在今年五月，會見美國國務卿蓬佩奧，及美國眾議院議長裴洛西，表達他們反對修訂逃犯條例的立場。又或是香港壹傳媒創辦人黎智英，今年七月赴美會見彭斯與蓬佩奧等，都可以看出香港內部的反中勢力，希望引入美國支持。
文章稱，在台灣方面，也一再將香港的情況與台灣聯繫，除了說「一國兩制」不可行，民進黨也要求要擴大聲援香港。文章稱，這就暴露了民進黨「想利用香港暴亂，為民進黨助選的企圖」。
文章並引述大陸港澳辦主任張曉明的說法稱，香港目前的情勢已經質變，帶有明顯的「顏色革命」特徵。文章強調，「14億廣大中國人民與700多萬香港人民，絕不會讓『顏色革命』在香港成功」。

平時就話一家親
有事就話人地係外部

誠實豆沙包

有証據咪出兵囉

出兵啦 講咗70年都射唔出 唔好辜負啲護旗手咁愛國

所以話小英助選團團長就係你中共

台灣
外部勢力
中共支持台獨

無證據就出精

人民日報仆街啦
居然話台灣係外部勢力
快D拉人封艇啦
想分裂祖國？
係唔係收左外國勢力錢想造謠

影響香港就外部勢力
美向台售軍機就影響中國內政

好撚低能既邏輯, 咁你又企硬?
你612就跪低,邊度比到位小英入?
200百萬民意你都唔理, (如果真係有)外來勢力, 就怪人地支援示威者?

外部勢力=外國

台灣=外國勢力

so 台灣=外國

多謝人民日報解釋

出曬英美旗都唔敢講係英國美國
剩係想恰個收服唔到既領土

屌 之前大大聲話係英美㗎
而家又縮撚咗去台灣度到？

拿, 唔係我地講台獨架, 係你自己推走人地咋

咩呀 又話係你國家一部份
又外部勢力，人民日報=台獨份子？

何君堯級招數

台獨？

咁仲唔快D出兵打台灣? 快D啦我等左好耐啦

其實之前大好形勢
點知自毀長城

人民日報：支持台獨

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

Tui

反了反了